點解市場會消化1T 但唔會消化利率升？

新消息同舊消息

腸道唔好

This time is different